裝咗新機window 但裝唔到啲drive

琴日換咗asus z490-H 但係裝完Windows之後用底板CD裝完之後再重新開機之後都係冇喺度 上網睇咗好似係呢個系列嗰bug 我依家上唔到網點算